<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>
  <Risposta xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="OutputRIUnico.xsd">
    <Testata>
      <Riepilogo>
        <RichiestaInput><![CDATA[http://aiws.intra.infocamere.it/aiws/rest/registroimprese/output/impresa/blocchi/codicefiscale/xml?codiceFiscale=03257950364&blocco=STA]]></RichiestaInput>
        <FormatoDocumentoAllegato>X</FormatoDocumentoAllegato>
        <NumeroPosizioni>1</NumeroPosizioni>
        <IdRichiesta>AWWYY1SXK92D9102070C</IdRichiesta>
        <DtEstrazione>2021-05-29</DtEstrazione>
        <OraEstrazione>17:12:16</OraEstrazione>
      </Riepilogo>
      <RecordAccount>TELEMACO      KJJJ002 REIMCX2B2DWXPRVMO       NRD371974   NGISR                                           CNT000000001                                                            AWWYY1SXK92D9102070C0001</RecordAccount>
    </Testata>
    <dati>
      <Riconoscimento>
        <IdentificativoPosizione>MO/371974</IdentificativoPosizione>
        <OutputRestituiti>STA/STA</OutputRestituiti>
      </Riconoscimento>
      <blocchi-impresa>
        <dati-identificativi f-sede-intercamerale="S" c-fonte="RI" fonte="Registro Imprese" tipo-soggetto="I" descrizione-tipo-soggetto="Sede dell'impresa" tipo-impresa="SC" descrizione-tipo-impresa="Societa' di capitale" stato-impresa="CANCELLATA" dt-iscrizione-ri="10/03/2009" dt-cancellazione="04/03/2020" dt-atto-costituzione="05/03/2009" dt-ultimo-protocollo="03/03/2020"
 dt-mod-ultimo-protocollo-evaso="04/03/2020" denominazione="GECO SRL" c-fiscale="03257950364" partita-iva="03257950364" c-cciaa-competente="MO" cciaa-competente="MODENA" cciaa="MO" n-rea="371974">
          <forma-giuridica c="SR">SOCIETA' A RESPONSABILITA' LIMITATA</forma-giuridica>
          <indirizzo-localizzazione c-comune="006" comune="CASTELFRANCO EMILIA" provincia="MO" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="MANZONI" n-civico="1" cap="41013"/>
          <persone-rappresentanti>
            <persona-rappresentante cognome="CASALINI" nome="SILVIA" carica="AMMINISTRATRICE UNICA" f-rappresentante-ri="S"/>
          </persone-rappresentanti>
        </dati-identificativi>
        <sintesi-attivita dt-inizio="08/04/2009">
          <attivita-prevalente-r>COMMERCIO AL DETTAGLIO DI ARTICOLI DI ABBIGLIAMENTO PER BAMBINI E ALTRI
ARTICOLI E ACCESSORI DI ABBIGLIAMENTO IN GENERE.</attivita-prevalente-r>
          <classificazione-ateco c-attivita="47.71.2" c-nace="47.71"/>
        </sintesi-attivita>
        <sintesi-cifre-impresa n-localizzazioni="5" n-amministratori="1" n-sindaci="0" n-titolari-cariche="0" n-soci="2" dt-addetti="31/03/2020" n-addetti="1" n-trasferimenti-sede="0" n-trasferimenti-quote="0">
          <pratiche-anno dt-inizio="29/05/2020" n="0"/>
          <capitale-sociale c-valuta="EU" valuta="EURO">
            <deliberato ammontare="12.000,00"/>
          </capitale-sociale>
        </sintesi-cifre-impresa>
        <iscrizione-ri n-iscrizione-ri="03257950364" provincia-ri="MO" cciaa-competente="MODENA" dt-iscrizione="10/03/2009">
          <sezioni>
            <sezione c="O" descrizione="Iscritta nella sezione ORDINARIA" dt-iscrizione="10/03/2009"/>
          </sezioni>
        </iscrizione-ri>
        <info-statuto dt-atto-costituzione="05/03/2009">
          <durata-societa dt-termine="31/12/2030">
            <scadenza-esercizi dt-primo-esercizio="31/12/2009" giorni-proroga-bilancio="60"/>
          </durata-societa>
          <oggetto-sociale>LA SOCIETA' HA PER OGGETTO:- IL COMMERCIO SIA AL DETTAGLIO CHE ALL'INGROSSO DI
PRODOTTI DI ABBIGLIAMENTO E CALZATURE IN GENERE, ARTICOLI DI MAGLIERIA,
TESSUTI, TOVAGLIATO, ACCESSORI PER L'ABBIGLIAMENTO E BIANCHERIA PER UOMO, DONNA
E BAMBINO,- LA FABBRICAZIONE E LO STOCCAGGIO DI PRODOTTI DI ABBIGLIAMENTO E
CALZATUR E IN GENERE, MAGLIERIA, TESSUTI, TOVAGLIATO, ACCESSORI PER
L'ABBIGLIAMENTO E BIA NCHERIA PER UOMO, DONNA E BAMBINO, SIA IN CONTO IN
PROPRIO CHE PER CONTO TERZI, - LA GESTIONE DI CATENE DI NEGOZI IN FRANCHISING.
LA SOCIETA' POTRA' ESERCITAR E ATTIVITA' DI CONSULENZA PER COMUNICAZIONE,
SPONSORIZZAZIONE, PUBBLICITA' E MAR KETING ED OGNI ATTIVITA' DI CONSULENZA
COMMERCIALE CONNESSA AL SETTORE DELL'ABBI GLIAMENTO, DELLE CALZATURE, DEI
TESSUTI E DEL TOVAGLIATO.LA SOCIETA' POTRA' ES ERCITARE, ANCHE  PER CONTO DI
TERZI, ATTIVITA' DI CONSULENZA E PROGETTAZIONE DI PIANI DI SVILUPPO
COMMERCIALE, DI CONTRATTI DI FRANCHISING E DI OGNI ALTRA FORMA DI
COLLABORAZIONE COMMERCIALE CONNESSA AL SETTORE DELL'ABBIGLIAMENTO, DELLE CAL
ZATURE, DEI TESSUTI E DEL TOVAGLIATO. LA SOCIETA' POTRA' COMPIERE TUTTE LE OPER
AZIONI COMMERCIALI, MOBILIARI, IMMOBILIARI E FINANZIARIE NECESSARIE O UTILI PER
IL CONSEGUIMENTO DELL'OGGETTO SOCIALE; PRESTARE GARANZIE, AVALLI, FIDEIUSSIONI
A NCHE A FAVORE DI TERZI, STIPULARE MUTUI, FIDI, APERTURE DI CONTI CORRENTI,
OPERA ZIONI BANCARIE IN GENERE CON ISTITUTI DI CREDITO, RICEVERE CONFERIMENTI,
STIPULA RE CONTRATTI DI ASSOCIAZIONE IN PARTECIPAZIONE, NONCHE' DI LOCAZIONE
FINANZIARIA IN GENERE.E' COMUNQUE ESCLUSA OGNI ATTIVITA' DI SOLLECITAZIONE DEL
PUBBLICO RISPARMIO, OGNI ATTIVITA' DI INTERMEDIAZIONE, NEGOZIAZIONE,
COLLOCAMENTO O ALTRO SU STRUMENTI FINANZIARI, OGNI ATTIVITA' PROFESSIONALE
RISERVATA, NONCHE' L'ESERCIZIO, NEI CONFRONTI DEL PUBBLICO DI ALCUNA DELLE
ATTIVITA' DI CUI ALL'ART.106 DE L DECRETO LEGISLATIVO N.385 DEL 1 SETTEMBRE
1993.</oggetto-sociale>
          <poteri>
            <poteri-statuto>L'ORGANO AMMINISTRATIVO, IN QUALUNQUE FORMA SIA NOMINATO, E' INVESTITO DI TUTTI
I PIU' AMPI POTERI ATTINENTI ALL'AMMINISTRAZIONE DELLA SOCIETA', SIA ORDINARIA
CHE STRAORDINARIA E PUO' COMPIERE TUTTE LE OPERAZIONI NECESSARIE OD UTILI PER
IL CONSEGUIMENTO DELL'OGGETTO SOCIALE, AD ECCEZIONE DI QUANTO RISERVATO DALLA
LEGGE O DALLO STATUTO ALLA COMPETENZA DEI SOCI. QUALORA VENGA NOMINATO UN
CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE, QUESTO, SE NON VI HANNO PROVVEDUTO I SOCI,
NOMINERA' NEL SUO SENO UN PRESIDENTE ED EVENTUALMENTE ANCHE UN VICE-PRESIDENTE
E UNO O PIU' AMMINISTRATORI DELEGATI. IL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE PUO'
DELEGARE LE PROPRIE ATTRIBUZIONI AD UNO O PIU' DEI SUOI MEMBRI NEL RISPETTO DI
QUANTO DISPOSTO DALL'ARTICOLO 2381 DEL CODICE CIVILE.  LA FIRMA E LA
RAPPRESENTANZA LEGALE DELLA SOCIETA', DI FRONTE AI TERZI E IN OGNI SEDE
AMMINISTRATIVA E GIUDIZIARIA, SPETTANO: A) ALL'AMMINISTRATORE UNICO; B) AL
PRESIDENTE DEL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE O AL VICE PRESIDENTE IN CASO DI
ASSENZA O IMPEDIMENTO DEL PRESIDENTE; C) ALL'AMMINISTRATORE DELEGATO OVE
NOMINATO E NEI LIMITI DEI POTERI CONFERITIGLI; D) IN CASO DI AMMINISTRAZIONE
PLURIPERSONALE NON COLLEGIALE, AI SINGOLI AMMINISTRATORI, IN VIA DISGIUNTA O
CONGIUNTA, A SECONDA DI QUANTO STABILITO ALL'ATTO DELLA NOMINA PER I RELATIVI
POTERI.</poteri-statuto>
            <ripartizioni-utili-perdite>ARTICOLO 29) DELLO STATUTO SOCIALE.</ripartizioni-utili-perdite>
          </poteri>
          <riferimenti>
            <clausole>
              <recesso f-presenza-nello-statuto="S"/>
              <gradimento f-presenza-nello-statuto="S"/>
              <prelazione f-presenza-nello-statuto="S"/>
              <compromissorie f-presenza-nello-statuto="S"/>
            </clausole>
          </riferimenti>
        </info-statuto>
        <amministrazione-controllo>
          <sistema-amministrazione c="R1">AMMINISTRATORE UNICO</sistema-amministrazione>
          <forme-amministrative>
            <forma-amministrativa c="AU" f-in-carica="S" f-organo-controllo="N">AMMINISTRATORE UNICO</forma-amministrativa>
          </forme-amministrative>
        </amministrazione-controllo>
      </blocchi-impresa>
    </dati>
  </Risposta>