<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>
  <Risposta xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="OutputRIUnico.xsd">
    <Testata>
      <Riepilogo>
        <RichiestaInput><![CDATA[http://aiws.intra.infocamere.it/aiws/rest/registroimprese/output/impresa/blocchi/codicefiscale/xml?codiceFiscale=02313821007&blocco=APE]]></RichiestaInput>
        <FormatoDocumentoAllegato>X</FormatoDocumentoAllegato>
        <NumeroPosizioni>1</NumeroPosizioni>
        <IdRichiesta>AWWYY2HXWD4D57049B89</IdRichiesta>
        <DtEstrazione>2021-05-29</DtEstrazione>
        <OraEstrazione>17:23:12</OraEstrazione>
      </Riepilogo>
      <RecordAccount>TELEMACO      KJJJ002 REIMCX2BADWXPRVRM       NRD804877   NGISO                                           CNT000000001                                                            AWWYY2HXWD4D57049B890001</RecordAccount>
    </Testata>
    <dati>
      <Riconoscimento>
        <IdentificativoPosizione>RM/804877</IdentificativoPosizione>
        <OutputRestituiti>APE/APE</OutputRestituiti>
      </Riconoscimento>
      <blocchi-impresa>
        <dati-identificativi f-sede-intercamerale="S" c-fonte="RI" fonte="Registro Imprese" tipo-soggetto="I" descrizione-tipo-soggetto="Sede dell'impresa" tipo-impresa="SC" descrizione-tipo-impresa="Societa' di capitale" dt-iscrizione-rea="02/01/1995" dt-atto-costituzione="13/12/1994" dt-ultimo-protocollo="28/05/2021"
 dt-mod-ultimo-protocollo-evaso="20/05/2021" denominazione="INFOCAMERE - SOCIETA' CONSORTILE DI INFORMATICA DELLE CAMERE DI COMMERCIO ITALIANE PER AZIONI" c-fiscale="02313821007" partita-iva="02313821007" c-lei="815600EAD78C57FCE690" c-cciaa-competente="RM" cciaa-competente="ROMA" cciaa="RM" n-rea="804877">
          <stato-attivita c="A">attiva</stato-attivita>
          <forma-giuridica c="SO">SOCIETA' CONSORTILE PER AZIONI</forma-giuridica>
          <indirizzo-localizzazione c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161"/>
          <indirizzo-posta-certificata>PROTOCOLLO@PEC.INFOCAMERE.IT</indirizzo-posta-certificata>
          <telefono prefisso="06" n="442851"/>
          <sito-internet>WWW.INFOCAMERE.IT</sito-internet>
          <email>RELAZIONI.ESTERNE@INFOCAMERE.IT</email>
          <persone-rappresentanti>
            <persona-rappresentante cognome="TAGLIAVANTI" nome="LORENZO" carica="PRESIDENTE CONSIGLIO AMMINISTRAZIONE" f-rappresentante-ri="S"/>
          </persone-rappresentanti>
        </dati-identificativi>
        <sintesi-attivita f-certificazioni-qualita="S" punteggio-rating-legalita="**++" dt-inizio="01/01/1995">
          <attivita-prevalente-r>ELABORAZIONI DATI</attivita-prevalente-r>
          <classificazione-ateco c-attivita="63.11.1" c-nace="63.11"/>
        </sintesi-attivita>
        <persone-sede>
          <persona progressivo="135" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="GHEZZI" nome="PAOLO" c-fiscale="GHZPLA61B05B509Y" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="05/02/1961" comune="CAMPIGLIA MARITTIMA" provincia="LI"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE  DEL 19/6/2019 REP.N. 225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMA, SONO  CONFERITI  AL   DIRIGENTE DOTT.  PAOLO  GHEZZI,  NELLA
SUA  QUALITA'  DI  DIRETTORE  GENERALE, I SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) PROVVEDERE, NEL CORSO DELLA GESTIONE DELLE ATTIVITA' SOCIALI, ALL'ESECUZIONE
DELLE DELIBERAZIONI DEL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE, COMPIENDO TUTTI GLI ATTI
DI QUALUNQUE NATURA CHE SIANO STATI PREVISTI NELLE DELIBERE STESSE E CHE
RISULTINO A QUESTE CONNESSI;
2) TENERE E FIRMARE LA CORRISPONDENZA DELLA SOCIETA'; DIRIGERE E SOVRINTENDERE
L'ATTIVITA' IN CONFORMITA' ALLE DELIBERAZIONI ED ALLE DIRETTIVE DEL CONSIGLIO
DI AMMINISTRAZIONE NEGOZIANDO, STIPULANDO E FIRMANDO A TALE FINE OGNI
NECESSARIO ATTO E CONTRATTO;
3) PROVVEDERE, NELL'AMBITO DELLE DIRETTIVE DEL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE,
ALL'ORGANIZZAZIONE DEGLI UFFICI DELLA SOCIETA';
4) COMPIERE I SEGUENTI ATTI ENTRO IL LIMITE DI SPESA DI E. 500.000
(CINQUECENTOMILAEURO) PER OGNI SINGOLA OPERAZIONE:
4A) ACQUISTARE, VENDERE E PERMUTARE MOBILI E MACCHINARI ED ALTRI MATERIALI CHE
SIANO NECESSARI AL FUNZIONAMENTO DELLA SOCIETA';
4B) COSTITUIRE, TRASFERIRE O ESTINGUERE DIRITTI SU TALI BENI;
4C) STIPULARE LOCAZIONI ATTIVE E PASSIVE PER UN MASSIMO DI 6 (SEI) ANNI E PER
UN IMPORTO NON SUPERIORE A E.  500.000 (CINQUECENTOMILAEURO) ANNUI;
4D) ACQUISTARE, VENDERE, AFFITTARE O NOLEGGIARE AUTOVEICOLI E ASSENTIRE A
QUALSIASI TRASCRIZIONE O CANCELLAZIONE NEL PUBBLICO REGISTRO AUTOMOBILISTICO;
4E) SOTTOSCRIVERE I CONTRATTI DI NOLEGGIO, MANUTENZIONE E TRASPORTO DELLE
APPARECCHIATURE PER LA ELABORAZIONE E LA TRASMISSIONE DEI DATI;
4F) SOTTOSCRIVERE CONTRATTI PER L'ACQUISIZIONE DI SERVIZI, FORNITURE E LAVORI;
4G) ACQUISTARE, TUTELARE E DISPORRE DEI DIRITTI DI MARCHIO E DI BREVETTO PER
INVENZIONI INDUSTRIALI E SIMILI; ACQUISTARE E CEDERE DIRITTI DI LICENZA;
5) COMPIERE TUTTI GLI ATTI E STIPULARE I CONTRATTI IDONEI AD ASSICURARE ALLA
SOCIETA' I SERVIZI NECESSARI, QUALI ELETTRICITA', TELEFONO, TELEX E SIMILI;
6) NEGOZIARE, STIPULARE E RISOLVERE CONTRATTI DI ASSICURAZIONE CONTRO I RISCHI
DI INCENDIO, RESPONSABILITA' CIVILE E FURTO E PER QUALUNQUE ALTRO RISCHIO CHE
RITENGA OPPORTUNO ASSICURARE NELL'INTERESSE DELLA SOCIETA', PAGANDONE I
RELATIVI PREMI;
7) AFFIDARE SPECIFICI INCARICHI PROFESSIONALI RELATIVI ALL'ATTIVITA' AZIENDALE,
IVI INCLUSA LA NOMINA E REVOCA DI AVVOCATI E PROCURATORI ALLE LITI PER UN
IMPORTO NON SUPERIORE A E. 30.000 PER OGNI INCARICO E GRADO DI GIUDIZIO;
8) PER QUANTO RIGUARDA IL PERSONALE:
8A) NELL'AMBITO DEL BUDGET APPROVATO, ASSUMERE, AMMINISTRARE, GESTIRE LE
FUNZIONI, LE CARRIERE E LICENZIARE IL PERSONALE DELLA SOCIETA', TENUTO CONTO
DELLE DISPOSIZIONI DI LEGGE, DEI CONTRATTI COLLETTIVI, DEGLI ACCORDI
INTEGRATIVI AZIENDALI, NONCHE' DI OGNI ALTRA DISPOSIZIONE VIGENTE;
8B) PROPORRE AL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE L'ASSUNZIONE E LA NOMINA DEI
DIRIGENTI, I CRITERI DI GESTIONE DELLA LORO CARRIERA E L'EVENTUALE
LICENZIAMENTO;
8C) DETERMINARE, NEL RISPETTO DELLE POLICIES APPROVATE DAL CONSIGLIO DI
AMMINISTRAZIONE, IL TRATTAMENTO ECONOMICO DEI DIRIGENTI, PREVIA INTESA CON IL
PRESIDENTE DEL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE, FERMA COMUNQUE RESTANDO LA
COMPETENZA ESCLUSIVA DEL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE PER LA DETERMINAZIONE DEL
TRATTAMENTO ECONOMICO DEL DIRETTORE GENERALE;
8D) TRATTARE CON GLI ENTI PREVIDENZIALI E ASSISTENZIALI OGNI QUESTIONE
CONCERNENTE IL PERSONALE DELLA SOCIETA', COMPIENDO OGNI ATTO UTILE A RISOLVERE
LE RELATIVE CONTROVERSIE;
8E) CONDURRE, CONCLUDERE E SOTTOSCRIVERE NEGOZIATI E CONTRATTAZIONI DI OGNI
TIPO CON I SINDACATI E CON ALTRE RAPPRESENTANZE INTERNE ED ESTERNE DEI
LAVORATORI DIPENDENTI DELLA SOCIETA', STIPULANDO CONTRATTI ED ACCORDI A
CARATTERE COLLETTIVO AZIENDALE SEGUENDO LE DIRETTIVE IMPARTITE IN MERITO DAL
CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE;
8F) RAPPRESENTARE LA SOCIETA' IN PROCEDURE E CONTROVERSIE IN MATERIA DI LAVORO
E/O DI PREVIDENZA ED ASSISTENZA DINANZI A QUALSIASI ENTE E/O AUTORITA'
GIUDIZIARIA O AMMINISTRATIVA, CON POTERE DI CONCILIARE, NEGOZIARE E TRANSIGERE,
STIPULANDO I RELATIVI ACCORDI;
8G) RAPPRESENTARE LA SOCIETA' NEI RAPPORTI CON ISTITUTI ASSICURATIVI E
PREVIDENZIALI, ENTI PUBBLICI ED AMMINISTRAZIONI DELLO STATO PER LA
SOTTOSCRIZIONE DI DENUNZIE PERIODICHE CONCERNENTI DATI ED INFORMAZIONI SUL
PERSONALE OCCUPATO, SULLE CONTRIBUZIONI CORRISPOSTE, IVI COMPRESA LA
SOTTOSCRIZIONE DI DICHIARAZIONI O DENUNZIE QUALI SOSTITUTI DI IMPOSTA SULLE
CONTRIBUZIONI DOVUTE, PER LA REVISIONE ED IL CONCORDATO DI PREMI ASSICURATIVI,
PER IL PERFEZIONAMENTO DI DOCUMENTI DI LAVORO, PER LA CONTESTAZIONE DI
PROVVEDIMENTI PROMOSSI DA ORGANI IN OCCASIONE DI VISITE ISPETTIVE, FIRMANDO I
RISPETTIVI VERBALI ED INTRODUCENDOVI PRECISAZIONI E RISERVE;
9A) SOTTOSCRIVERE LA CORRISPONDENZA IMPEGNATIVA COME OFFERTE, PROPOSTE,
ACCETTAZIONI E CONSEGUENTEMENTE CONCLUDERE, STIPULANDO, MODIFICANDO E
RISOLVENDO, I CONTRATTI DI PRESTAZIONE DI SERVIZI CON LE CAMERE DI COMMERCIO,
CON LA PUBBLICA AMMINISTRAZIONE SIA CENTRALE CHE PERIFERICA E CON EVENTUALI
UTENTI PRIVATI;
9B) STIPULARE CON GLI OPERATORI ECONOMICI I CONTRATTI DI ACCESSO ALLE BANCHE
DATI DI PERTINENZA DELLE CAMERE COMMERCIO INDUSTRIA AGRICOLTURA ED ARTIGIANATO
ED I CONTRATTI AD ESSI CONNESSI SULLA BASE DEGLI STANDARD DI RIFERIMENTO
APPROVATI DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE NONCHE' SOTTOSCRIVERE OGNI ATTO E
COMUNICAZIONE INERENTE LA LORO GESTIONE ED ESECUZIONE;
10) NEGOZIARE E STIPULARE CONTRATTI DI AGENZIA, COMMISSIONE ED INTERMEDIAZIONE
COMMERCIALE NELL'AMBITO DELLE INDICAZIONI DEL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE;
11) ADDIVENIRE A SISTEMAZIONE DI CONTI, ALLA RINUNCIA DI CREDITI E A DILAZIONI
DI PAGAMENTO, NEI LIMITI DI E. 10.000 (DIECIMILA EURO) PER OGNI OPERAZIONE;
12) RITIRARE DAGLI UFFICI POSTALI E TELEGRAFICI, DAGLI SPEDIZIONIERI E DA ALTRI
VETTORI OGNI GENERE DI MERCI, PLICHI, PACCHI, CORRISPONDENZA, ANCHE SE
RACCOMANDATA OD ASSICURATA, VAGLIA POSTALI E TELEGRAFICI, MANDATI DI PAGAMENTO,
DEPOSITI ED ASSEGNI, TRATTE DI QUALSIASI AMMONTARE E QUANTO ALTRO DI SPETTANZA
DELLA SOCIETA' A QUALSIASI TITOLO, SENZA LIMITE DI IMPORTO O VALORE, FIRMANDO
LE RELATIVE RICEVUTE CON ESONERO DELLE CONTROPARTI DA OGNI RESPONSABILITA' IN
MERITO AL PAGAMENTO E ALLA CONSEGNA;
13) PER QUANTO ATTIENE LA GESTIONE AMMINISTRATIVA E FINANZIARIA DELLA SOCIETA',
FINO AL LIMITE DI E. 5.000.000 (CINQUEMILIONI EURO) CON FIRMA SINGOLA E PER GLI
IMPORTI COMPRESI TRA E. 5.000.001 (CINQUEMILIONIUNO EURO) ED E. 15.000.000
(QUINDICIMILIONI EURO) CON FIRMA CONGIUNTA DEL RESPONSABILE DIREZIONE
AMMINISTRAZIONE E FINANZA;
13A) ACCETTARE, GIRARE, SCONTARE, INCASSARE E PROTESTARE CAMBIALI, TRATTE,
VAGLIA CAMBIARI ED OGNI ALTRO TITOLO DI CREDITO O RAPPRESENTATIVO DI MERCI;
13B) COMPIERE OGNI TIPO DI OPERAZIONE BANCARIA, APRIRE E CHIUDERE CONTI
CORRENTI INTESTATI ALLA SOCIETA' CON BANCHE, ISTITUTI DI CREDITO, UFFICI
POSTALI E TELEGRAFICI ED ALTRI UFFICI OD ENTI, DEPOSITARE, PRELEVARE E DISPORRE
SU TALI CONTI DI OGNI SOMMA DI PERTINENZA DELLA SOCIETA', OPERARE SU DI ESSI
TRAENDO ASSEGNI, ENTRO I LIMITI DI FIDO CONCORDATI, DISPORRE GIROFONDI TRA I
CONTI CORRENTI BANCARI INTESTATI ALLA SOCIETA'.
IN PARTICOLARE NEL RISPETTO DEI SUDDETTI LIMITI PUO':
- DISPORRE GIROFONDI TRA I CONTI CORRENTI BANCARI INTESTATI ALLA SOCIETA';
- ESIGERE ED INCASSARE SOMME E QUANT'ALTRO DOVUTO ALLA SOCIETA' DA CHIUNQUE,
RISCUOTERE VAGLIA POSTALI E TELEGRAFICI, BUONI, ASSEGNI DI QUALSIASI SPECIE
COMPRESI I MANDATI SOPRA ENTI PUBBLICI, RILASCIANDO QUIETANZE E SCARICHI;
- ESEGUIRE VERSAMENTI IN CONTI CORRENTI E/O DEPOSITI INTESTATI ALLA SOCIETA';
- DISPORRE LA LIQUIDAZIONE ED IL PAGAMENTO, ENTRO I LIMITI DI FIDO ACCORDATI,
DI IMPOSTE, TASSE, ONERI, TRIBUTI E CONTRIBUTI DOVUTI DALLA SOCIETA' ALLE
COMPETENTI AMMINISTRAZIONI STATALI E LOCALI ANCHE PER QUANTO ATTIENE ALLA
GESTIONE DEL PERSONALE;
- SOTTOSCRIVERE I MANDATI DI PAGAMENTO DEGLI EMOLUMENTI DOVUTI DALLA SOCIETA'
AI DIPENDENTI, TRAENDO, ENTRO I LIMITI DEI FIDI ACCORDATI, DAI CONTI CORRENTI
BANCARI INTESTATI ALLA SOCIETA';
- SOTTOSCRIVERE I MANDATI DI PAGAMENTO RELATIVI ALLE SOMME DOVUTE ALLE CAMERE
DI COMMERCIO;
- SOTTOSCRIVERE I MANDATI DI PAGAMENTO DELLE SOMME DOVUTE DALLA SOCIETA' AI
TERZI;
- EFFETTUARE DISPOSIZIONI E PRELEVAMENTI DAI CONTI CORRENTI E/O DEPOSITI
INTESTATI ALLA SOCIETA', ANCHE MEDIANTE RITIRO DI RICEVUTE BANCARIE;
- EFFETTUARE PAGAMENTI IN RELAZIONE AD OBBLIGAZIONI DERIVANTI DA CONTRATTI IN
ESSERE ED ACCORDI VIGENTI A CARICO DELLA SOCIETA', ANCHE MEDIANTE
COMPENSAZIONE.
RESTA INTESO CHE IL DIRETTORE GENERALE POTRA' EFFETTUARE LE OPERAZIONI DI CUI
AL PRESENTE PUNTO 13 CON FIRMA SINGOLA ANCHE PER GLI IMPORTI COMPRESI TRA E.
5.000.001 (CINQUEMILIONIUNO EURO) ED E. 15.000.000 (QUINDICIMILIONI EURO) SOLO
PER MOTIVI DI URGENZA NEL CASO DI ASSENZA O IMPEDIMENTO DEL RESPONSABILE
DIREZIONE AMMINISTRAZIONE E FINANZA.
14) SOTTOSCRIVERE IN NOME E PER CONTO DELLA SOCIETA' QUALSIASI ISTANZA AGLI
UFFICI DELLO STATO, DELLE REGIONI E DEGLI ENTI LOCALI E AD OGNI ALTRO UFFICIO
PUBBLICO, AL FINE DI OTTENERE AGEVOLAZIONI ED INCENTIVI FINANZIARI,
CONCESSIONI, AUTORIZZAZIONI, LICENZE, NULLA OSTA E SIMILI;
15) FIRMARE TUTTI GLI ATTI NECESSARI ALL'ESPLETAMENTO DELLE PROCEDURE
CONCORSUALI NECESSARIE ALL'ACQUISIZIONE DI SERVIZI, FORNITURE E LAVORI, NEI
LIMITI DELLE PREVISIONI DI BUDGET, SECONDO LA VIGENTE NORMATIVA COMUNITARIA E
NAZIONALE;
16) PRESIEDERE O FAR PRESIEDERE DA PERSONA DA EGLI DELEGATA, CONFERENDO I
NECESSARI POTERI, LE COMMISSIONI AGGIUDICATRICI NONCHE' NOMINARE IL PERSONALE
DELLA SOCIETA' O CONSULENTI ESTERNI, QUALI COMPONENTI DELLE STESSE COMMISSIONI
AGGIUDICATRICI;
17) NOMINARE  MANDATARI E  PROCURATORI, SCELTI ANCHE TRA I DIPENDENTI DELLA
SOCIETA', PER DETERMINATI ATTI O CATEGORIE DI ATTI.
18) SOTTOSCRIVERE TUTTI GLI ATTI IN MATERIA DI PROTEZIONE DEI DATI PERSONALI
(ES. NOMINA RESPONSABILI ESTERNI, DESIGNAZIONE INCARICATI E AMMINISTRATORI DI
SISTEMA, NOTIFICAZIONI AL GARANTE).
------------------------------------------------------
CON ATTO DEL 16/09/2020 A ROGITO DEL NOTAIO SALTARELLI SALVATORE, REPERTORIO
229/179, SI CONFERISCE ULTERIORE PROCURA A GHEZZI PAOLO AFFINCHE' FERMI
RESTANDO TUTTI I SUOI POTERI GIA' RISULTANTI DAL REGISTRO IMPRESE, POSSA
ALTRESI', FINO A
REVOCA: 19) PRESENTARE O TRASMETTERE, ANCHE IN VIA TELEMATICA, QUALSIASI
ESPOSTO, QUERELA O DENUNCIA ALLE AUTORITA' COMPETENTI CON PARTICOLARE
RIFERIMENTO, A TITOLO ESEMPLIFICATIVO MA NON LIMITATIVO, AI REATI INFORMATICI,
RILASCIANDO ANCHE MANDATI SPECIALI PER SINGOLI ATTI A DIPENDENTI DELLA SOCIETA'
O TERZI.</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="136" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="SESSA" nome="GIUSEPPE" c-fiscale="SSSGPP76E30G793L" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="30/05/1976" comune="POLLA" provincia="SA"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/O SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE  DEL 19/6/2019 REP.N. 225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMA, SONO CONFERITI AL DOTT. GIUSEPPE SESSA, NELLA SUA QUALITA' DI
VICE DIRETTORE GENERALE, I SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) IN CASO DI ASSENZA O IMPEDIMENTO DEL DIRETTORE GENERALE, PER MOTIVI DI
URGENZA, IL VICE DIRETTORE GENERALE ESERCITA FUNZIONI VICARIE, CON L'OBBLIGO
PER QUEST'ULTIMO DI RIFERIRE SUL SUO OPERATO AL DIRETTORE GENERALE, CESSATE LE
CAUSE DELL'IMPEDIMENTO O DELL'ASSENZA O, NELL'IPOTESI DI PERDURANTE ASSENZA O
IMPEDIMENTO, AL PRESIDENTE;
2) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE AFFARI LEGALI E
ISTITUZIONALI" (DI SEGUITO "DIREZIONE");
3) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO.</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="138" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="TONINI" nome="ANTONIO" c-fiscale="TNNNTN63L19L407M" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="19/07/1963" comune="TREVISO" provincia="TV"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/O SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA" dt-presentazione="26/06/2019">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE  DEL 19/6/2019 REP.N. 225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMA SONO CONFERITI AL DOTT. ANTONIO TONINI, NELLA SUA QUALITA' DI
DIRIGENTE, I SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE SERVIZI ALLE CAMERE DI
COMMERCIO" (DI SEGUITO "DIREZIONE");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO;
3) SOTTOSCRIVERE LA CORRISPONDENZA IMPEGNATIVA COME OFFERTE, PROPOSTE,
ACCETTAZIONI E CONSEGUENTEMENTE STIPULARE, MODIFICARE E RISOLVERE QUALSIASI
ACCORDO, CONVENZIONE E CONTRATTO PER LA PRESTAZIONE DI SERVIZI ALLE CAMERE DI
COMMERCIO NEL RISPETTO DELLE TARIFFE FISSATE DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE,
O, IN ASSENZA DI TARIFFE APPROVATE DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE, PER UN
IMPORTO MASSIMO DI E. 100.000 (CENTOMILA EURO).</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="139" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="ACAGNINO" nome="VENERA" c-fiscale="CGNVNR59C46C351T" sesso="F">
              <estremi-nascita dt="06/03/1959" comune="CATANIA" provincia="CT"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATRICE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE  DEL 19/6/2019 REP.N. 225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMASONO CONFERITI ALLA DOTT.SSA VENERA ACAGNINO, NELLA SUA QUALITA'
DI DIRIGENTE, I SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA STRUTTURA ORGANIZZATIVA "RETE
CAMERALE" (DI SEGUITO "STRUTTURA ORGANIZZATIVA");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
STRUTTURA ORGANIZZATIVA, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 15.000 (QUINDICIMILA EURO)
PER CIASCUN ACQUISTO.</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="140" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="ACQUAVIVA" nome="ANDREA" c-fiscale="CQVNDR71L12L219E" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="12/07/1971" comune="TORINO" provincia="TO"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/O SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE  DEL 19/6/2019 REP.N. 225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMA SONO CONFERITI  AL DOTT. ANDREA ACQUAVIVA, NELLA SUA QUALITA' DI
DIRIGENTE,  I SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE SERVIZI A IMPRESE,
PUBBLICA AMMINISTRAZIONE, PROFESSIONISTI ED ALTRI UTENTI" (DI SEGUITO
"DIREZIONE");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO;
3) SOTTOSCRIVERE LA CORRISPONDENZA IMPEGNATIVA COME OFFERTE, PROPOSTE,
ACCETTAZIONI E CONSEGUENTEMENTE CONCLUDERE, STIPULANDO, MODIFICANDO E
RISOLVENDO I CONTRATTI DI PRESTAZIONE DI SERVIZI CON LA PUBBLICA
AMMINISTRAZIONE CENTRALE E PERIFERICA E CON EVENTUALI ALTRI ENTI PRIVATI NEL
RISPETTO DELLE CONDIZIONI ECONOMICHE  FISSATE DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE,
O, IN ASSENZA DI CONDIZIONI ECONOMICHE APPROVATE DAL CONSIGLIO DI
AMMINISTRAZIONE, PER UN IMPORTO MASSIMO DI E. 300.000 (TRECENTOMILA EURO) PER
OGNI CONTRATTO;
4) STIPULARE CON GLI OPERATORI ECONOMICI I CONTRATTI DI ACCESSO ALLE BANCHE
DATI DI PERTINENZA DELLE CAMERE COMMERCIO INDUSTRIA AGRICOLTURA ED ARTIGIANATO
ED I CONTRATTI AD ESSI CONNESSI SULLA BASE DEGLI STANDARD DI RIFERIMENTO
APPROVATI DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE NONCHE' SOTTOSCRIVERE OGNI ATTO E
COMUNICAZIONE INERENTE LA LORO GESTIONE ED ESECUZIONE.</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="142" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="BERGAMASCO" nome="MASSIMO" c-fiscale="BRGMSM59T24G224H" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="24/12/1959" comune="PADOVA" provincia="PD"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/O SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON ATTO DEL 30 APRILE 2021 REP. N 626 NOTAIO SALVATORE SALTARELLI
SONO CONFERITI ALL'ING. MASSIMO BERGAMASCO, NELLA SUA QUALITA' DI DIRIGENTE, I
SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE RISORSE UMANE,
ORGANIZZAZIONE E AFFARI GENERALI" (DI SEGUITO "DIREZIONE");
2) ASSUMERE, LICENZIARE ED AMMINISTRARE I DIPENDENTI DELLA SOCIETA', CON
ESCLUSIONE DEI QUADRI E DEI DIRIGENTI, NEL RISPETTO DELLE DIRETTIVE IMPARTITE
DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE E DAL DIRETTORE GENERALE, NEI LIMITI DEL
BUDGET ASSEGNATO E TENUTO CONTO DELLE DISPOSIZIONI DI LEGGE, DEI CONTRATTI
COLLETTIVI NAZIONALI E INTEGRATIVI AZIENDALI NONCHE' DI OGNI ALTRA DISPOSIZIONE
VIGENTE;
3) TRATTARE CON GLI ENTI PREVIDENZIALI E ASSISTENZIALI OGNI QUESTIONE
CONCERNENTE IL PERSONALE DELLA SOCIETA', COMPIENDO OGNI ATTO UTILE A RISOLVERE
LE RELATIVE CONTROVERSIE;
4) CONDURRE NEGOZIATI E CONTRATTAZIONI DI OGNI TIPO CON I SINDACATI E CON ALTRE
RAPPRESENTANZE INTERNE ED ESTERNE
DEI LAVORATORI DIPENDENTI DELLA SOCIETA', SEGUENDO LE DIRETTIVE IMPARTITE IN
MERITO DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE E DAL DIRETTORE GENERALE;
5) RAPPRESENTARE LA SOCIETA' IN PROCEDURE E CONTROVERSIE IN MATERIA DI LAVORO
E/O DI PREVIDENZA ED ASSISTENZA DINANZI A QUALSIASI ENTE E/O AUTORITA'
GIUDIZIARIA O AMMINISTRATIVA, CON POTERE DI CONCILIARE, NEGOZIARE E TRANSIGERE,
STIPULANDO I RELATIVI ACCORDI, SEGUENDO LE DIRETTIVE IMPARTITE DAL DIRETTORE
GENERALE;
6) RAPPRESENTARE LA SOCIETA' NEI RAPPORTI CON ISTITUTI ASSICURATIVI E
PREVIDENZIALI, ENTI PUBBLICI ED AMMINISTRAZIONI
DELLO STATO PER LA SOTTOSCRIZIONE DI DENUNZIE PERIODICHE CONCERNENTI DATI ED
INFORMAZIONI SUL PERSONALE
OCCUPATO, SULLE CONTRIBUZIONI CORRISPOSTE, IVI COMPRESA LA SOTTOSCRIZIONE DI
DICHIARAZIONI O DENUNZIE QUALI SOSTITUTI DI IMPOSTA SULLE CONTRIBUZIONI DOVUTE,
PER LA REVISIONE ED IL CONCORDATO DI PREMI ASSICURATIVI, PER IL PERFEZIONAMENTO
DI DOCUMENTI DI LAVORO, PER LA CONTESTAZIONE DI PROVVEDIMENTI PROMOSSI DA
ORGANI IN OCCASIONE DI VISITE ISPETTIVE, FIRMANDO I RISPETTIVI VERBALI ED
INTRODUCENDOVI PRECISAZIONI E RISERVE;
7) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO;
***
L'ING. MASSIMO BERGAMASCO, AI SENSI DEL D.LGS 9 APRILE 2008, N. 81, E' NOMINATO
ED OPERA COME "DATORE DI LAVORO" IN MATERIA DI TUTELA DELLA SALUTE E SICUREZZA
SUI LUOGHI DI LAVORO, CON CONFERIMENTO ALLO STESSO DI TUTTE LE FUNZIONI,
PREROGATIVE E POTERI DELEGABILI AI SENSI DEL PREDETTO D.LGS N. 81/2008.
IN PARTICOLARE, L'ING. MASSIMO BERGAMASCO DOVRA' ASSICURARE IL RISPETTO DELLE
NORMATIVE VIGENTI IN MATERIA DI SICUREZZA, ANTINFORTUNISTICA, SALUTE, IGIENE
SUL LAVORO, PREVENZIONE INCENDI, INQUINAMENTO DELL'AMBIENTE, DELL'ARIA,
DELL'ACQUA E DEL SUOLO, SMALTIMENTO RIFIUTI.
IN PARTICOLARE, A TITOLO ESEMPLIFICATIVO, CON IL SUPPORTO DELLE FIGURE E DELLE
STRUTTURE INTERNE INTERESSATE, L'ING.
MASSIMO BERGAMASCO:
1) ASSICURA IL RISPETTO DELLA LEGGE ED ASSUME TUTTI I PROVVEDIMENTI NECESSARI,
IVI COMPRESA L'EVENTUALE SOSPENSIONE DELLE ATTIVITA';
2) RAPPRESENTA LA SOCIETA' DINANZI AGLI ENTI ED ORGANISMI PUBBLICI PREPOSTI
ALL'ESERCIZIO DELLE FUNZIONI DI CONTROLLO,
ISPETTIVE E DI VIGILANZA IN MATERIA; PRESENZIA AGLI ACCESSI ED ALLE VISITE DEI
PREDETTI SOGGETTI PRESSO LA SOCIETA'
ED EVADE LE RICHIESTE FORMULATE DAGLI STESSI;
3) NOMINA E REVOCA IL RESPONSABILE DEL SERVIZIO DI PREVENZIONE E PROTEZIONE, IL
MEDICO COMPETENTE, I PREPOSTI,
I DIRIGENTI E TUTTI GLI ALTRI SOGGETTI INDIVIDUATI DAL D.LGS N. 81/2008,
CONFERENDO AGLI STESSI I RELATIVI POTERI;
4) ORGANIZZA IL SERVIZIO DI PREVENZIONE E PROTEZIONE ED I SERVIZI DI EMERGENZA
(EVACUAZIONE, ANTINCENDIO E PRIMO SOCCORSO), PROVVEDENDO ALLE NOMINE DEI
RELATIVI ADDETTI; 5) TIENE I RAPPORTI CON IL MEDICO COMPETENTE, IL RESPONSABILE
DEL SERVIZIO DI PREVENZIONE E PROTEZIONE, IL RAPPRESENTANTE PREVENZIONE
INCENDI, IL RAPPRESENTANTE PER LA SICUREZZA, I PREPOSTI, I DIRIGENTI E TUTTI
GLI ALTRI SOGGETTI INDIVIDUATI DAL D.LGS N. 81/2008, RICHIEDENDO L'OSSERVANZA
DEI COMPITI CHE GRAVANO SUGLI STESSI; 6) CONTROLLA, CON OBBLIGO PERIODICO DI
SOPRALLUOGO, L'IDONEITA' E LA CONFORMITA' DEGLI EDIFICI, DEI LOCALI, DEGLI
IMPIANTI, DEI MACCHINARI, DELLE ATTREZZATURE, DEI MEZZI DI TRASPORTO E DI
SOLLEVAMENTO, ADOTTANDO LE NECESSARIE MISURE DI PREVENZIONE E PROTEZIONE
PRESCRITTE DALLA NORMATIVA; 7) PROVVEDE AFFINCHE' VENGA EFFETTUATO IL CONTROLLO
PERIODICO DI BUON FUNZIONAMENTO, LA PULITURA E LA MANUTENZIONE ORDINARIA E
STRAORDINARIA DEGLI EDIFICI, LOCALI, IMPIANTI, MACCHINARI, ATTREZZATURE, MEZZI
DI TRASPORTO, ADOTTANDO LE NECESSARIE MISURE DI PREVENZIONE E PROTEZIONE
PRESCRITTE DALLA NORMATIVA; 8) PREDISPONE ED ATTUA I MEZZI PERSONALI DI
PROTEZIONE GENERICA E SPECIFICA DEI LAVORATORI; 9) CURA L'APPRONTAMENTO E IL
FUNZIONAMENTO DEI SOCCORSI DI EMERGENZA, PREDISPONENDO, ALTRESI', I CORRELATIVI
PIANI DI EMERGENZA E ATTUA OGNI MISURA IDONEA A PREVENIRE E GESTIRE LE
EMERGENZE STESSE IN CASO DI PERICOLO GRAVE ED IMMEDIATO, PER COME DISCIPLINATI
DALLA LEGGE; 10) ASSICURA IL CONTROLLO SANITARIO DEI LAVORATORI E L'EVENTUALE
ALLONTANAMENTO DEL LAVORATORE DALL'ESPOSIZIONE AL RISCHIO PER MOTIVI SANITARI;
11) INFORMA SPECIFICAMENTE I LAVORATORI E PROVVEDE ALLA FORMAZIONE E
ALL'ADDESTRAMENTO DEI MEDESIMI, NEL RISPETTO DELLE PROCEDURE AZIENDALI E DELLE
NORME VIGENTI, VERIFICANDO I RELATIVI ADEMPIMENTI, NONCHE' DELLE ALTRE FIGURE
SPECIFICAMENTE PREVISTE DALLA LEGGE; 12) AGGIORNA LE MISURE DI PREVENZIONE IN
RELAZIONE AI MUTAMENTI ORGANIZZATIVI E PRODUTTIVI CHE HANNO RILEVANZA AI FINI
DELLA SALUTE E SICUREZZA DEL LAVORO, O IN RELAZIONE AL GRADO DI EVOLUZIONE
DELLA TECNICA DELLA PREVENZIONE E DELLA PROTEZIONE; 13) EFFETTUA, AGGIORNA E
MODIFICA LA VALUTAZIONE DEI RISCHI NONCHE' IL DOCUMENTO DI VALUTAZIONE DEI
RISCHI E, PIU' IN GENERALE, PROVVEDE A QUANTO PREVISTO DAGLI ARTT. 28 E 29 DEL
D.LGS N. 81/2008, SECONDO LE MODALITA' IVI INDICATE; 14) ADEMPIE AGLI OBBLIGHI
PREVISTI DALL'ART. 26 D.LGS N. 81/2008, IN PRESENZA DI CONTRATTI DI APPALTO O
DI SOMMINISTRAZIONE, DAI QUALI SCATURISCONO RISCHI INTERFERENZIALI, IN
PARTICOLARE: I) FORNENDO INFORMAZIONI DETTAGLIATE SUI RISCHI SPECIFICI E SULLE
MISURE DI PREVENZIONE E DI EMERGENZA; II) COOPERANDO ALL'ATTUAZIONE DELLE
MISURE DI PREVENZIONE E PROTEZIONE E COORDINANDO GLI INTERVENTI DI PREVENZIONE
E PROTEZIONE DEI RISCHI, ANCHE AL FINE DI ELIMINARE I RISCHI DOVUTI ALLE
INTERFERENZE PER IL CASO DI LAVORI CON DIVERSE IMPRESE COINVOLTE
NELL'ESECUZIONE DI UN'OPERA COMPLESSIVA; III) VERIFICANDO L'IDONEITA' TECNICA E
PROFESSIONALE DELLE DITTE APPALTATRICI O DEI LAVORATORI AUTONOMI, FORNENDO,
ALTRESI', A TALI SOGGETTI DETTAGLIATE INFORMAZIONI SUI RISCHI SPECIFICI
ESISTENTI NELL'AMBIENTE IN CUI VENGONO SVOLTI I LAVORI E SULLE MISURE DI
PREVENZIONE E DI EMERGENZA ADOTTATE IN RELAZIONE ALLA PROPRIA ATTIVITA'; IV)
ELABORANDO E SOTTOSCRIVENDO UN UNICO DOCUMENTO DI VALUTAZIONE DEL RISCHIO DI
CUI ALL'ARTICOLO 26, COMMA 3 DEL D.LGS N. 81/2008, CHE INDICHI LE MISURE
ADOTTATE PER ELIMINARE O RIDURRE AL MINIMO I RISCHI INTERFERENZIALI; 15)
VERIFICA LA TENUTA E L'AGGIORNAMENTO DEL REGISTRO DEGLI INFORTUNI; 16) INDICE,
CON LA PERIODICITA' RICHIESTA DALLA LEGGE E IN OGNI ALTRO CASO IN CUI SI RENDA
NECESSARIO, LE RIUNIONI PERIODICHE PER LA SICUREZZA, PRENDENDOVI PARTE; 17)
VERIFICA L'ADEMPIMENTO DI TUTTE LE DISPOSIZIONI CONCERNENTI LE ATTIVITA' CHE
COMPORTINO L'USO DI VIDEOTERMINALI, COMUNICANDO LE OPPORTUNE DIRETTIVE; 18)
PROVVEDE, CON L'AUSILIO DEL SERVIZIO DI PREVENZIONE E PROTEZIONE, ALLA
REDAZIONE DELLE ISTRUZIONI OPERATIVE IN MATERIA DI SICUREZZA ED IGIENE SUL
LAVORO, NONCHE' ALL'INDIVIDUAZIONE DELLA SEGNALETICA DI SICUREZZA E
ALL'ESECUZIONE DI PROVE DI EVACUAZIONE;
19) PREDISPONE LE INFORMATIVE NEI CONFRONTI DELL'ORGANISMO DI VIGILANZA, NEL
RISPETTO DELLE PRESCRIZIONI DEL MODELLO DI ORGANIZZAZIONE, REDATTO A NORMA
DELL'ART. 6 D.LGS 231/2001. OLTRE ALLE FUNZIONI ESEMPLIFICATIVAMENTE SOPRA
INDICATE, ALL'ING. MASSIMO BERGAMASCO VENGONO ASSEGNATE TUTTE LE FUNZIONI DI
CUI AL D.LGS N. 81/2008, IN PARTICOLARE, MA NON ESCLUSIVAMENTE, QUELLE DI CUI
ALL'ART. 18, NONCHE' QUELLE PREVISTE DA ALTRE DISPOSIZIONI LEGISLATIVE IN
MATERIA. ALL'ING. MASSIMO BERGAMASCO, PER IL DISIMPEGNO DELLE FUNZIONI COME
SOPRA RIPORTATE, VENGONO ASSEGNATI I SEGUENTI POTERI: 1) IL POTERE DI ACQUISTO,
DI MODIFICA, DI MANUTENZIONE, DI RIPARAZIONE DI IMPIANTI, MACCHINARI,
ATTREZZATURE DI LAVORO, MEZZI DI TRASPORTO (ESCLUSI QUELLI SOGGETTI AD
IMMATRICOLAZIONE AL P.R.A.) E DI SOLLEVAMENTO, MATERIALI DESTINATI AD OPERE
PROVVISIONALI; POTERE DI ACQUISTO DI MATERIE PRIME, MERCI E MATERIALI DI
CONSUMO, BENI E PRODOTTI IN GENERE, APPROVVIGIONAMENTI ENERGETICI E QUANT'ALTRO
SI RIVELI NECESSARIO AL FINE DI GARANTIRE LA SICUREZZA E LA SALUTE; 2) IL
POTERE DI IMPEGNARE DIRETTAMENTE LA SPESA O DI EFFETTUARE PAGAMENTI; 3) IL
POTERE DI SOSPENDERE, ANCHE SOLO PARZIALMENTE, L'ATTIVITA' LAVORATIVA, QUALORA
IL SUO PROTRARSI AVVENGA IN VIOLAZIONE DELLA NORMATIVA DI PREVENZIONE DEGLI
INFORTUNI E DI IGIENE SUL LAVORO, OVVERO SI VERSI IN UNA SITUAZIONE DI PERICOLO
GRAVE ED IMMEDIATO PER LA SALUTE E LA SICUREZZA DEGLI ADDETTI, OVVERO QUANDO I
MACCHINARI, LE ATTREZZATURE DI LAVORO, I MEZZI DI TRASPORTO E DI SOLLEVAMENTO,
I MATERIALI DESTINATI ALLE OPERE PROVVISIONALI E I DISPOSITIVI DI SICUREZZA NON
CORRISPONDONO AI REQUISITI ESSENZIALI DI SICUREZZA PREVISTI DALLE NORMATIVE; IN
TAL CASO, VA AVVERTITO PREVENTIVAMENTE IL DIRETTORE GENERALE; 4) IL POTERE DI
IRROGARE LE SANZIONI DISCIPLINARI, IN PRESENZA DI VIOLAZIONI DELLA NORMATIVA
ANTINFORTUNISTICA, NEL RISPETTO DELLE PROCEDURE DI LEGGE E SECONDO QUANTO
PREVISTO NELLE RELATIVE PROCEDURE E PRASSI AZIENDALI; 5) IL POTERE DI FIRMA
DEGLI ATTI E DELLA DOCUMENTAZIONE NECESSARI ALL'ESPLETAMENTO DELLE FUNZIONI
DELEGATE, OGGETTO DELLA PRESENTE PROCURA, NONCHE' IL POTERE DI FIRMA DELLA
RELATIVA CORRISPONDENZA; 6) IL POTERE DI AVVALERSI DI COLLABORATORI, ANCHE
ESTERNI, CHE DOVRANNO ESSERE SCELTI, SECONDO LE PROCEDURE DI SELEZIONE VIGENTI,
TRA LE PERSONE CHE, PER PREPARAZIONE PROFESSIONALE ED ESPERIENZA, APPAIONO
ADEGUATI AGLI INCARICHI ATTRIBUITI; 7) IL POTERE DI DELEGARE - ASSUMENDOSI OGNI
RESPONSABILITA', ANCHE DI VIGILANZA - SPECIFICHE FUNZIONI IN MATERIA DI
SICUREZZA ED IGIENE SUL LAVORO, INDICANDONE LE RAGIONI, SECONDO LE MODALITA'
PREVISTE DALL'ART. 16, COMMA 3 BIS, DEL D.LGS.N. 81/2008; QUALORA NON FOSSE
SUFFICIENTE L'ADOZIONE DEGLI OPPORTUNI PROPRI PROVVEDIMENTI FUNZIONALI E/O
GERARCHICI, A FRONTE DI NECESSITA' IMPREVEDIBILI ED URGENTI IL DELEGATO POTRA'
DISPORRE DELL'IMPORTO MASSIMO DI E. 3.000 (TREMILA), A DEDURRE DAL BUDGET
APPROVATO DALLA SOCIETA'. I POTERI DI CUI SOPRA DOVRANNO ESSERE ESERCITATI
DALL'ING. MASSIMO BERGAMASCO, NEL RISPETTO DELLE DISPOSIZIONI DI LEGGE VIGENTI
E DELLE PROCEDURE ESECUTIVE AZIENDALI E NEI LIMITI DELLO SPECIFICO BUDGET
PREDEFINITO ED APPROVATO DALLA SOCIETA'. QUALORA SIA NECESSARIO UN INTERVENTO
STRAORDINARIO CHE NON RIENTRI NEI LIMITI DEL BUDGET O CHE PER URGENZA VADA
EFFETTUATO TEMPESTIVAMENTE, L'ING. MASSIMO BERGAMASCO DOVRA' OPERARE PREVIA
SPECIFICA INFORMATIVA AL DIRETTORE GENERALE DELLA SOCIETA'. L'ING. MASSIMO
BERGAMASCO DEVE: 1) RIFERIRE AL DIRETTORE GENERALE ED AL CONSIGLIO DI
AMMINISTRAZIONE IN ORDINE ALLA NOMINA DEL RESPONSABILE DEL SERVIZIO DI
PREVENZIONE E PROTEZIONE NONCHE' ALLE EVENTUALI MODIFICHE DEL DOCUMENTO DI
VALUTAZIONE RISCHI; 2) RIFERIRE CON FREQUENZA ALMENO SEMESTRALE PER ISCRITTO AL
DIRETTORE GENERALE ED AL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE IN ORDINE ALL'ANDAMENTO
DELLE ATTIVITA' OGGETTO DI DELEGA E ALL'IMPIEGO DELLE RISORSE FINANZIARIE
ASSEGNATEGLI, SUL QUALE DOVRANNO ESSERE EFFETTUATI I NECESSARI CONTROLLI DI
GESTIONE; 3) SEGNALARE TEMPESTIVAMENTE AL DIRETTORE GENERALE ED AL CONSIGLIO DI
AMMINISTRAZIONE OGNI SPECIFICA CIRCOSTANZA O SITUAZIONE RILEVANTE IN MATERIA O
CHE SIA DI OSTACOLO ALLO SVOLGIMENTO DEGLI OBBLIGHI ASSEGNATIGLI;
4) DESIGNARE UN SOSTITUTO CHE, IN TUTTE LE CIRCOSTANZE O SITUAZIONI IN CUI EGLI
SIA TEMPORANEAMENTE IMPOSSIBILITATO, PER MALATTIA O ALTRA ASSENZA GIUSTIFICATA,
POSSA PROVVEDERE, CON LA TEMPESTIVITA' OCCORRENTE ALLA NATURA DELL'EVENTO, AD
ESERCITARE LE PROPRIE FUNZIONI DELEGATE, DANDONE IMMEDIATO AVVISO AL DIRETTORE
GENERALE. LA NOMINA DI "DATORE DI LAVORO" E' CONFERITA A TEMPO INDETERMINATO,
SINO ALLA CESSAZIONE DEL RAPPORTO DI LAVORO OVVERO ALLA REVOCA DELLA NOMINA IN
QUALSIASI MOMENTO AD INSINDACABILE GIUDIZIO DELLA SOCIETA', ED E' ESPLETATA
DALL'ING. MASSIMO BERGAMASCO NELL'AMBITO DELLA POSIZIONE E DELLA RETRIBUZIONE
IN ESSERE.
****************************</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="143" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="ROMANO" nome="FABIO" c-fiscale="RMNFBA66H04F839K" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="04/06/1966" comune="NAPOLI" provincia="NA"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/O SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE  DEL 19/6/2019 REP.N. 225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMA SONO CONFERITI AL DOTT. FABIO ROMANO, NELLA SUA QUALITA' DI
DIRIGENTE, I SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA STRUTTURA ORGANIZZATIVA "SERVIZI DI
ASSISTENZA E CONTACT CENTER" (DI SEGUITO "STRUTTURA ORGANIZZATIVA");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
STRUTTURA ORGANIZZATIVA, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 15.000 (QUINDICIMILA EURO)
PER CIASCUN ACQUISTO.</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="144" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="CANDIANI" nome="LUCA" c-fiscale="CNDLCU65M31L736S" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="31/08/1965" comune="VENEZIA" provincia="VE"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/0 SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON ATTO DEL 30 APRILE 2021 REP. N 626 NOTAIO SALVATORE SALTARELLI
SONO CONFERITI AL DOTT. LUCA CANDIANI, NELLA SUA QUALITA' DI DIRIGENTE, I
SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE TECNOLOGIE E IMPIANTI"
(DI SEGUITO "DIREZIONE");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO.
***************************</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="145" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="PADULA" nome="VERONICA" c-fiscale="PDLVNC81S51B180W" sesso="F">
              <estremi-nascita dt="11/11/1981" comune="BRINDISI" provincia="BR"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161" frazione="C/O SEDE SOCIALE"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="28/06/2019" dt-atto-nomina="19/06/2019" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATRICE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">CON PROCURA SPECIALE IN DATA 19/6/2019 REP.N.225034/27376 DEL NOTAIO GIOVANNI
VICINI DI ROMA SONO CONFERITI ALLA DOTT.SSA VERONICA PADULA, NELLA SUA QUALITA'
DI DIRIGENTE RESPONSABILE DELLA "DIREZIONE AMMINISTRAZIONE E FINANZA", I
SEGUENTI POTERI, FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE AMMINISTRAZIONE E
FINANZA"  (DI SEGUITO "DIREZIONE");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI, ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTO DI E. 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO;
3) PER QUANTO ATTIENE LA GESTIONE AMMINISTRATIVA E FINANZIARIA DELLA SOCIETA',
FINO AL LIMITE DI E. 5.000.000 (CINQUE MILIONI) CON FIRMA SINGOLA E PER GLI
IMPORTI COMPRESI TRA E. 5.000.001 (CINQUE MILIONI E UN EURO) ED E. 15.000.000
(QUINDICI MILIONI) CON FIRMA CONGIUNTA DEL DIRETTORE GENERALE:
3A) ACCETTARE, GIRARE, SCONTARE, INCASSARE E PROTESTARE CAMBIALI, TRATTE,
VAGLIA CAMBIARI ED OGNI ALTRO TITOLO DI CREDITO O RAPPRESENTATIVO DI MERCI;
3B) COMPIERE OGNI TIPO DI OPERAZIONE BANCARIA, APRIRE E CHIUDERE CONTI CORRENTI
INTESTATI ALLA SOCIETA' CON BANCHE, ISTITUTI DI CREDITO, UFFICI POSTALI E
TELEGRAFICI ED ALTRI UFFICI OD ENTI, DEPOSITARE, PRELEVARE E DISPORRE SU TALI
CONTI DI OGNI SOMMA DI PERTINENZA DELLA SOCIETA', OPERARE SU DI ESSI TRAENDO
ASSEGNI, ENTRO I LIMITI DI FIDO CONCORDATI, DISPORRE GIROFONDI TRA I CONTI
CORRENTI BANCARI INTESTATI ALLA SOCIETA'.
IN PARTICOLARE NEL RISPETTO DEI SUDDETTI LIMITI PUO':
- DISPORRE GIROFONDI TRA I CONTI CORRENTI BANCARI INTESTATI ALLA SOCIETA';
- ESIGERE ED INCASSARE SOMME E QUANT'ALTRO DOVUTO ALLA SOCIETA' DA CHIUNQUE,
RISCUOTERE VAGLIA POSTALI E TELEGRAFICI, BUONI, ASSEGNI DI QUALSIASI SPECIE
COMPRESI I MANDATI SOPRA ENTI PUBBLICI, RILASCIANDO QUIETANZE E SCARICHI;
- ESEGUIRE VERSAMENTI IN CONTI CORRENTI E/O DEPOSITI INTESTATI ALLA SOCIETA';
- DISPORRE LA LIQUIDAZIONE ED IL PAGAMENTO, ENTRO I LIMITI DI FIDO ACCORDATI,
DI IMPOSTE, TASSE, ONERI, TRIBUTI E CONTRIBUTI DOVUTI DALLA SOCIETA' ALLE
COMPETENTI AMMINISTRAZIONI STATALI E LOCALI ANCHE PER QUANTO ATTIENE ALLA
GESTIONE DEL PERSONALE;
- SOTTOSCRIVERE I MANDATI DI PAGAMENTO DEGLI EMOLUMENTI DOVUTI DALLA SOCIETA'
AI DIPENDENTI, TRAENDO, ENTRO I LIMITI DEI FIDI ACCORDATI, DAI CONTI CORRENTI
BANCARI INTESTATI ALLA SOCIETA';
- SOTTOSCRIVERE I MANDATI DI PAGAMENTO RELATIVI ALLE SOMME DOVUTE ALLE CAMERE
DI COMMERCIO;
- SOTTOSCRIVERE I MANDATI DI PAGAMENTO DELLE SOMME DOVUTE DALLA SOCIETA' AI
TERZI;
- EFFETTUARE DISPOSIZIONI E PRELEVAMENTI DAI CONTI CORRENTI E/O DEPOSITI
INTESTATI ALLA SOCIETA', ANCHE MEDIANTE RITIRO DI RICEVUTE BANCARIE;
- EFFETTUARE PAGAMENTI IN RELAZIONE AD OBBLIGAZIONI DERIVANTI DA CONTRATTI IN
ESSERE ED ACCORDI VIGENTI A CARICO DELLA SOCIETA', ANCHE MEDIANTE
COMPENSAZIONE.
RESTA INTESO CHE IL RESPONSABILE DELLA "DIREZIONE AMMINISTRAZIONE E FINANZA"
POTRA' EFFETTUARE LE OPERAZIONI DI CUI AL PRESENTE PUNTO 3 CON FIRMA SINGOLA
ANCHE PER GLI IMPORTI COMPRESI TRA E. 5.000.001 (CINQUE MILIONI ED UN EURO) ED
E. 15.000.000 (QUINDICI MILIONI) SOLO PER MOTIVI DI URGENZA NEL CASO DI ASSENZA
O IMPEDIMENTO DEL DIRETTORE GENERALE, CON L'OBBLIGO DI RIFERIRE SUL SUO OPERATO
AL DIRETTORE GENERALE, CESSATE LE CAUSE DELL'IMPEDIMENTO O DELL'ASSENZA O,
NELL'IPOTESI DI PERDURANTE ASSENZA O IMPEDIMENTO, AL PRESIDENTE.
4) SVOLGERE PRATICHE DI NATURA AMMINISTRATIVA PRESSO GLI UFFICI PUBBLICI E
PRIVATI IN GENERE ED OPERAZIONI DI SVINCOLO, VINCOLO, RITIRO MERCI, DEPOSITO,
RILASCIANDO QUIETANZE.</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
          <persona progressivo="148" f-amministratore="N" f-sindaco="N">
            <persona-fisica cognome="NASONI" nome="SIMONE" c-fiscale="NSNSMN63H26D612B" sesso="M">
              <estremi-nascita dt="26/06/1963" comune="FIRENZE" provincia="FI"/>
              <domicilio-fiscale c-comune="091" comune="ROMA" provincia="RM" c-toponimo="VIA" toponimo="VIA" via="GIOVANNI BATTISTA MORGAGNI" n-civico="13" cap="00161"/>
            </persona-fisica>
            <atti-conferimento-cariche>
              <atto-conferimento-cariche p-gruppo-cariche="0">
                <cariche>
                  <carica p-carica="1" c-carica="PC" dt-iscrizione="22/09/2020" dt-atto-nomina="16/09/2020" c-durata="RE" descrizione-durata="FINO ALLA REVOCA">PROCURATORE</carica>
                </cariche>
                <poteri-persona p-poteri="1">SONO CONFERITI A SIMONE NASONI, NELLA SUA QUALITA' DI DIRIGENTE RESPONSABILE
DELLA "DIREZIONE SERVIZI TERRITORIALI", I SEGUENTI POTERI FINO A REVOCA:
1) FIRMARE L'ORDINARIA CORRISPONDENZA DELLA "DIREZIONE SERVIZI TERRITORIALI"
(DI SEGUITO "DIREZIONE");
2) ACQUISTARE BENI E SERVIZI ATTINENTI ALLO SVOLGIMENTO DELLE ATTIVITA' DELLA
DIREZIONE, NEL LIMITE DI IMPORTI DI EURO 40.000 (QUARANTAMILA EURO) PER CIASCUN
ACQUISTO;
3) SOTTOSCRIVERE LA CORRIPONDENZA IMPEGNATIVA COME OFFERTE, PROPOSTE,
ACCETTAZIONI E CONEGUENTEMENTE STIPULARE, MODIFICARE E RISOLVERE QUALSIASI
ACCORDO, CONVENZIONE E CONTRATTO PER LA PRESTAZIONE DI SERVIZI ALLE CAMERE DI
COMMERCIO NEL RISPETTO DELLE TARIFFE FISSATE DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE,
O, IN ASSENZA DI TARIFFE APPROVATE DAL CONSIGLIO DI AMMINISTRAZIONE, PER UN
IMPORTO MASSIMO DI EURO 100.000 (CENTOMILA EURO).</poteri-persona>
              </atto-conferimento-cariche>
            </atti-conferimento-cariche>
          </persona>
        </persone-sede>
      </blocchi-impresa>
    </dati>
  </Risposta>